召喚平安夜都不忘練習的格鬥技愛好者

今晚返館操完同師父師兄師姐食宵夜感覺好有愛，各位今晚又怎樣過